男人有美人尖剪咩髮型好

毒撚想脫毒，但個頭髮有美人尖（唔係m字額）
剪咩髮型會好睇d?

M字額就m字額啦

on9, 未撚聽過人話就咁用美人尖去襯髮型，智鳩障

弱智樓主冇藥醫

M字額

剷撚咗個尖佢

到生返出黎個陣

d 頭髮生得好快

去上海理髮店做全套，成日剷左我個尖
心諗：幾日就生翻啦，剷嚟做乜